大家要記得今晚機場發生既事真係正既幕後黑手係邊個

就係中共，林奠同黑警！

到左呢一刻大家都係到討論今晚係機場打支那公安既係勇武手足定抑或係鬼。但我希望大家唔好再追究，唔好再分化！

我地要記住點解去到今晚我地仲要企出黎爭取五大訴求係因為林奠未撤回，黑警未道歉，獨立調查委員會又未成立，黑警還眼既所有訴求都未達到先會有今晚機場集會。

所以，唔該所有人唔好再分化唔好再蓆，所有矛頭唔該指翻向中共，林奠同黑警！

推